有冇人懷疑三色貓係hkexpress 打手

個個post都叫人搶平機票

佢只係一個on9兼五毛

近期活躍五毛
JR
民國復興
Redbaron
Warden
三色貓
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表